你鐘意既女仔覺得你鐘意另一個女仔

一直都鐘意A
佢都會同我食飯行街
佢唔食魚生都肯同我食放題
夜晚會傾電話

最近有個機會一大班人去旅行
我梗係好開心
都爭取到好多同佢獨處既機會
過程中真係好好氣氛
有body contact
有時我都會拉一拉佢隻手叫佢繼續行
佢停左係度太耐我又會攬住佢叫佢走
有講有笑互相串下大家
呢幾日我同佢都會買早餐比對方食
我知道佢鐘意左隻公仔好耐
我買左比佢
佢開心到痴左線

問題出現了
傾計期間佢講過覺得我鐘意B
又話其他人都係咁講
我當時梗係即刻話唔係鐘意B
但我當時冇即刻講鐘意A
我個刻好sad
我硬曬軚
因為竟然係A覺得我鐘意B
如果係再另外一個講我都可以解釋話我鐘意A

仲有件事好好笑
我同另一group 人食緊飯(有B)
食食下A話想出去行
我就即刻出左去
去度就好似上面個d咁
但佢又提左句 : 我唔敢同你咁fd, 廢事比B睇到
我即刻又dead 左

我可以點

表白啦 反正都係

同a解釋下 同b其實冇乜野
A肯定暗爽點解你同佢解釋

chok緊你係咪著緊佢呀

提提你， 可能佢引蛇出洞
巴打睇路

條女識玩

你係咪男人黎
人地講完你都唔識講話其實你真正鍾意嘅係A

高手 高手
我講a個個女仔

英雄所見略同

直接同佢講唔鍾意B女仔咪得囉

嗰啲女人呀好撚古惑既

Ching A咁出面都仲唔出手 條女就mola

其實佢係想你話佢知唔係

識玩 似想當你兵
表白就玩完

想我表白？

佢知你鍾意佢 但係佢唔想同你拍拖

擺明想你表白
但想收你兵定同你一齊就唔知喇

好明顯條女驚表錯情

想chok你係咪冧佢啦

咁表唔表好

擺明引你攻

表 實表 唔表討冇架啦

你表明你唔係鐘意B都夠啦

真男人係唔洗表白

表

on9 咁明顯都仲唔明?

表白啦

俾哂機會你啦
男人老狗唔好1516 諗咁多
個女仔見你唔表態會點諗？

我覺得呢個最有機會，唔想直接拒絕，唔想無左個朋友，但又唔鐘意你，唯有有意無意揶揄你對另一個女仔有意思

真係想同你發展，唔會講呢啲野

條女chok緊你
講真 唔洗表白 搵個時機直接攬落去

其實好多謝答過我既巴打

但d意見有分歧我應該點好

你咪試調返轉玩囉
你話, 係就係有鍾意既人, 但唔係B囉

如果佢追問你 咁係邊個
你咪懶係神秘咁同佢講...唔話你知 / 秘密

我傾緊電話
真係表？

直接話自己唔鐘意b啦

講左

去馬啦樓主
加油呀

我好強調我唔鐘意B

但我未表白

電話表？

個女仔你由細識到大

緊急

表啦 錯過左就冇

係咪電話表？

講啦

點樣講好

我鐘意你？

反攻佢
約B

講真唔係鐘意你嘅話 邊有咁多心機陪你話追另一條女 仲話俾機會你同b唔阻住你地啦

唔好電話表啦
面對面先表會正好多

定星期六約出街表？

男人老狗 去到呢個位就一野咀/拖落去啦
佢縮就姐係撚鳩你 咁就可以即刻收佢皮唔洗煩
但睇落有機 佢lum你既就唔會縮

一撚定出街表 表完得米仲可以一野攬實佢 幾sweet

係啦 方式唔重要 意思傳到就得 話俾佢知你好重視佢

咁都可以live

又有分歧

我得返7分鐘

唔好表呀 約出黎拖左先
表左佢話諗下先 就約出黎直接拖 唔洗再表

約左星期六

一陣想各位巴打留步
頭先傾電話都有d特別

表啦！出到黎再正式表多次

分享下

垃圾 人地比晒暗示你仲唔上

上馬啦

你一陣聽返我傾電話再講

快啦屌

檢討時間

嚟啦

一拖落去乜都知啦

個頭有個on9仔機場表白

呢頭黎多個唔知表唔表白

表白喇

直接問佢 "你係咪鐘意我?"

不過我覺得面對面會有誠意啲
錯過咗就冇架喇
佢依家對你有feel，下一刻可能突然無曬

傾電話係好正常
互相串下笑下

不過有d位係我睇唔透
約佢星期六食飯
因為佢住得遠
我入去都要個幾鐘
所以頭先佢講左句
' 用幾個鐘入黎食個飯
好唔值得(sosad 係個tone) '
我就答
' 睇同邊個食既姐'
佢靜左

又有一段係
我強調左好多次唔鐘意B
咁其實我係等緊佢問
' 咁你鐘意邊個 '
但佢既反應都只係
ok ok noted 咁樣
冇追問我
又轉另一個話題
我冇即刻講我鐘意佢係因為我都覺電話表白唔係太好

永遠唔好猜度女人既想法 要做就做手

佢覺得你鐘意b，你話唔係
但係話另有心上人，佢追問就咪撚講
扮下傻吊佢癮

然後出街搵個機會一鳩拖佢隻手
佢唔縮咪得米，有需要咪補返表白
佢縮嘅話你咪收皮

「我鍾意嗰個唔係B囉」

其實可唔可以講多d直拖拖手

例如係咩場合拖
一見面就拖？
夜晚慢慢行拖？
過馬路？
定其他

屌你
我係咪睇緊電車男

講左好多次

有冇人分析下

但你好似話係「我唔鍾意B」

係喎

有feel既話知你點拖

係咪好大影響

做個真男人你話鍾意一個人，但係唔係B，咁佢實問你係邊個 呢個時候你話你細細聲係佢耳邊話佢知，等佢遞個頭埋黎，哄埋去不過唔好講野輕嘴佢塊面 呢d 先叫表白

過馬路/散緊步都ok 嘅
其實最重要係個feel
冇feel 俾你拖左都冇用，達唔到個效果

約佢出黎嗰陣，撩佢問你鍾意邊個

「你過黎我細細聲話比你聽」

佢哄個頭埋黎你錫佢一啖，咁會唔會太浪漫？

嘩屌呢招仲高
屌可惜我已經拍緊拖，冇得再咁做

我打字太慢 比你講左先

唔洗表 話唔係中意B就得

搞太多問黎問去拖泥帶水無用

d女比你溝晒

英雄所見略同 jk

好
星期六我照做

但可唔可以講埋如果fail 左
個一刻之後點
應該個場面尷尬到冇人出聲

只不過係有創意嘅凡人一個

最後可能樓主比人#metoo左

fail咪扮無事發生過囉

愛情有少少刺激先心動 就算佢星巴你都已經型到爆，慌死餐廳班友跟你一世咩，最多咪又係哇哇哇跟著繼續食飯

最壞情況擺低兩舊埋單鞠躬引退

即場唱其實毒撚一個更開心囉，應該幾好笑

如果成功左呢晚應該一世記得

留名先

Fail左咪當了左件心事
跟住講一句：總之我鍾意果個係你，呢個係事實

即係係餐廳表

識玩

點樣可以有feel

表白啦一了百了
如果發現佢係只想收兵咪收佢皮囉~
係冧你嘅咪恭喜你囉
喺度嘥時間

最緊要望住佢對眼，好認真同佢講你想講嘅野。

同埋宜家天氣咁熱就咪喺街行太耐喇有feel都變冇feel

好簡單 中出佢

當場即刻應該拖住佢，再講比B見到先算啦

可能佢知道B鍾意你

有d女都好怕醜ga!!

八九成係

肯定唔會

撐樓主 真人去表白

但係樓主知唔知A 本身有無拍緊拖

冇拍

留名

樓主試下做返A做左果樣野睇下佢有咩反應

你問返佢係咪鍾意男仔c囉

屌，好似追故咁

即係咩

上面#116答咗你啦

我好想同佢講我鐘意佢
稿都諗左

但真係好驚
人生已經失敗過3次

講乜鳩，人地係對你有意思既話，就直接拖住人啦

都係嗰句 唔試過點撚知
最多咪冇左個fd 有咩大不了？
最重要係唔好俾自己後悔
而且表白根本唔需要搞咁多花臣 除非知條女enjoy呢味嘢
係鍾意你嘅一手拖落去唔甩開你就掂啦
是兵是王 聽日等你答案 加油呀電車

追哂po, 樓豬加油

表咩白，直接拖啦，拖完佢問你咩意思或者做咩拖手先表都未遲啦

有失敗過 總好過無嘗試過

咁我打算食完飯
同佢行一陣
行緊個陣乜都唔講就一野拖落去

咁樣？

如果佢問
‘做咩呀你？’
之後係咪到我發揮既時候？

真
佢縮既就收工
唔縮 搞掂

咁我打算食完飯
同佢行一陣
行緊個陣乜都唔講就一野拖落去
咁樣？

如果佢問
‘做咩呀你？’
之後係咪到我發揮既時候？

或者食飯到散步個段期間
我d對話使唔使變？
變做曖昧d咁？

其實我比較想知

假如我fail
不論係佢縮
或者佢拒絕我
我仲應唔應該繼續搵佢 / 應佢
講得好d
我仲好唔好繼續追佢？

可唔可以解答我上面兩個問題

真係好視情況而定
你要自己執生隨機應變
拖佢之前當然要閑談中互相flirt下
俾佢有心理準備 喺你覺得最舒適嘅環境下出動
如果唔係嘅話相信雙方都會好囧 你又會唔知點埋尾

男人老狗

鐘意就認

咁假如我fail
不論係佢縮
或者佢拒絕我
我仲應唔應該繼續搵佢 / 應佢
講得好d
我仲好唔好繼續追佢？

可以做朋友
人地拒絕你唔等於無朋友做
除非你怕老尷

之後你再上黎講

而家你眼前要做嘅事係表白 只要諗住呢件事就夠 做好佢

其他野唔好諗住

你內心驚fail
反而令成功率降低

其實依個情況好常見 因為你鍾意果個都無鍾意過你

到時飲少少酒壯膽，就乜都講/做得出架啦
我覺得大家有無feel其實心數
btw行動好過講，一9拖落去or錫落去就掂

上天保佑

加油

可能遲d要用你個名

呢個方法只適用於你已經有99％肯定條女都對你有意，如果唔係就差館見

咁似我個情況
不過條仔完全get唔到
皮已收

咁點解你唔主動下
一定要男仔做主動既咩
兩個人一人行一步咪快d完成件事囉

唔知巴打咩環境呢

出緊發

好肚餓

其實係咪太早

食完個飯都係6點

我plan 係行下海旁拖

太早行又好似冇乜feel

我1d都唔口花
極唔識氹女仔

點解會約呢啲時間
食完咪睇下戲
睇完可以追多個糖水/行少人啲既地方
乘機表個白
收工

我早收工

我會試呀

失敗囉

咁咪行陣街先食!!!日光日白行海旁真係無mood

yes
起碼行到6點先

戇鳩講一輪野話唔鐘意B
表演到好緊張講清楚
佢問你點解咁緊張要解釋
你一鳩拖落去就得啦

個晚食飯睇氣氛啦
其實你自己feel到
唔對路就算鳩數唔好勉強

live

食飯了

我都唔知算唔算唔對路

我就食完

其實so far 佢冇拒絕既跡象
我好唔好繼續

加油呀，電車

喺邊度食先

心有雜念通常都會出事

如果有事都仲去就會炒車

屌你, 咀埋去喇

其實情況都唔樂觀

點解咁講？

樓豬

咩情況？

佢係咁問我鐘意過幾多個女仔

我問
你呢？
佢話2個
我問
咁而家呢？

佢答
冇

係咪已完？

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我就黎落車
落車之後就到海邊開始行

如果真係已完
我就留住回憶行完就算

你咪問如果而家有個人鍾意你，咁你會點？

我始終都係覺得表白吧
唔得都係少個朋友姐

佢係咁叫我介紹男仔比佢識
淨係要a唔要o

我唔知真定假

我覺得可以再發展一陣先

唔撚表白就算撚數啦，拖落去有用咩

你自己咪就係個答案
你就係a

咩係淨係要a唔要o？

行埋步棋佢啦屌你老母
你撫心自問係咪鍾意人 係就去馬啦
回憶條撚咩 呢啲叫遺撼呀

咁或者睇你心臟夠唔夠大啦

夠薑就行行下一野拖住佢隻手
之後表唔表白就自己諗

貪玩既我 就會拖左先再同佢講
咁我介紹自己比你又得唔得呢

去到呢一步
根本無可能縮沙

btw都去到呢步無理由唔去埋既

反正都係自爆啦

搵機會拖落去
我覺得有機！

你話自己識一個男仔識左廿X年依家個男仔想你做佢女朋友，之後面對面問女仔 佢覺得你點
上呀電車

已完就唔會問你鐘意過幾多女仔啦 唔通幫你介紹咩
上呀電車

一野拖落去

去到盡呀屌你

拎隻手出嚟扮話要送啲嘢畀佢
佢壇大手板
跟住你拖落去

追到live

上呀電車

又入左廁所

一係拖佢一係表白啦都到呢步

樓主真係好緊張

去完廁所未呀？快手表白啦

唔敢

驚驚青青

我係條女都走

樓主做返個男人ok?

你唔要畀我

介紹自己比佢咪得
On99

上啦，你諗下，如果你而家唔上

第二個男仔溝左佢，你會點？

表白，得左 or
表白，冇朋友做

樓豬你得定唔得都上一上水匯報下啦

唔好到最後無料到

樓主呢?

樓主潛左水

表喇 都比哂機會你!

可能同個女仔傾緊呢,唔覆都正常

可能喊緊，等聽朝喊醒就上水

我返黎了

我拖左佢手
講左我想講既野

佢呆左

之後好理性咁同我分析

佢冇拒絕
佢冇答應

雖然表完個氣氛都係好
好似仲輕鬆左
但我知其實已完

多謝咁多位巴打不斷鼓勵我
我而家撘緊車返旺角

希望你有好結局
未必玩完嘅

同完有乜分別

多d時間考慮即係唔鐘意

因為唔鐘意先要考慮姐

分析左D咩呀

多謝你

我已經收拾心情
休息多一日繼續返工

信我

等佢搵你

唔好主動搵佢

下一次再開口

一係女朋友
一係陌生人

唔好扮sad
唔好扮頹
當無事發生過

佢問我上車未

又未完晒既

了左個心願咪幾好

我認同

btw 我仲想多謝一直負皮我既人

答佢 上左 準備訓
然後關機
等聽日whatsapp

分析啲乜

大把人想發展都會咁樣試下你

機就唔會熄
但我真係要早訓
今日攰到仆街

其實又唔係分析
係傾計

問下我鐘意佢d咩
又話
佢同佢之前d男朋友都唔會即刻答覆
之後到d行野
都feel 到我有d野
etc

真係要push 講得好岩 當無事發生過 下次見面先係決定時候 仲未完

都唔知仲有冇下次見面

教你神回：回佢 係呀 我好搶手架 你睇緊d我呀 出面好多洪水猛獸追住我架

講真你問個係咪好sad
又唔係
我係輕鬆左

佢而家有搵我wtsapp
我唔想覆
但佢會不斷見到我last seen

信我 輕鬆對待就得
佢可能都會睇你係唔係易放棄既人
加油

記住 真係要扮冇野 平時點對佢就對佢 唔知你地平時點約出街 兩個星期內(短期內)約多佢一次 可能係facebook/ig 見到乜乜乜好食 可能係有邊套戲想睇 肯出嘅99%得米 出到黎岩feel 直接拖佢講做我女朋友

a1

唔肯出就88？

老實講 機會唔大 其實要考慮既已經唔係鐘意
我唔可以話佢對你無好感 但可能係友達以上 戀人未滿個隻
巴打timing 好重要 一熟左好多時就會被個女仔定型
所以你要出手 一定要把握住初相識曖眛既剎那

我就冇乜壓力

不過要我約多次就有少少淆

我上面都講左

如果呆左可能真係唔鍾意你

畀少少意見 你不妨呢段時間型下佢 甚至可能完全唔理佢 搏佢有無囉囉攣既感覺
如果有 佢一定會忍唔住拉你返e個話題
如果無 就算啦 因為佢真係當左你朋友only

如果一個女仔對你一啲feel都冇應該一早reject左你
佢已經講到話之前都唔會即刻應承姐係叫你比啲時間同耐性
約多佢兩三㳄，plan好啲個行程加送佢返屋企幫自己加分
之後搵機會拖多佢一次
加油！

你溝女一定好撚叻

佢問我到未

我依家個女朋友果陣都「考慮」左成半個月先同我正式拍拖啦，我無理 表完佢無拒絕我就情侶mode on。到有一日佢話好啦同我拍拖，我心諗乜你考慮左咁耐呀辛苦晒

回佢啦ching，少少熱戀感覺唔好push 太多就得 女仔有啲矜持嘅點都要沈澱一陣

過來人
好明白你當時輕鬆哂個種心情

不過有時綠份既野可能會突然間就黎
隨緣啦

情侶mode on 係點
做左d咩
咀？拖？攬？

照平時咁相處就ok
不過睇樓主個樣應該幾難做到

好大機會唔鍾意你…

正常如果佢對你冇feel呢 應該你表完白佢都唔會想搵你
但佢仲問你翻到未，應該都有機架，你可以學上面個巴打講輕輕應一句之後訓教熄機等第二日

加油

買個m記食返鋪機先訓

我反而係覺得會唔會係唔啱時機拖佢隻手

主動約佢得閒出黎食飯，有少少錢嘅話請吓佢。帶下佢夜晚行海旁，同佢哄埋d 影相(未正式拍拖唔好po ig/攬/嘴)。有車咪遊吓車河，食下宵夜糖水。浪漫d 佢鍾意做咩主動陪下佢做，但係唔好成日問「今日有咩想做」 小surprise 去佢樓下探佢，買西餅/整西餅俾佢食 大把啦

其實我覺得係

唔好畀個心安理得佢
搏一搏 唔好理佢 等佢囉囉攣

都有機會嘅 odd d 遮，但係如果佢鍾意你個格唔會因為咁小嘢byebye 吓嘛

我覆左我到左
佢冇再講野

咪玩啦 , 睇得愛情既野多姐

加上自己又貪玩 , 性格又有D古靈精怪
有同事都話過我係, 正經得黎 九唔搭八

我都想拍拖 (失戀兩個月 , A2 )

同A講我同阿B冇野架應該ok

咁早啲訓啦
睇佢之後點，而家諗黎都冇用

時hot 時cold 除左會搞到個女仔囉戀仲會搞到佢混亂喎 佢聽朝就會諗究竟呢條友係咪沉晚high 大左，玩我咋

最緊要唔好chur 親人

又唔係既 呢個女仔同樓主太fds 無左男女既感覺 型佢就係想喚醒返佢呢個感覺

我呢啲毒撚 對住女仔都好啲 一對住啲自己有意思果啲女 成條傻仔咁 嗲都唔敢嗲

fail 瞓啦

巴打 唔好心軟 唔使頹廢 唔使當無事發生 唔好主動搵
搏佢患得患失
友達要變戀人就一定要重拾個種你猜我度既心

呢個真

但我真係好攰
m記都冇買了

我反而覺得如果佢對你open 你會feel 到 (只限同你熟熟地嘅女) 生面口一見鍾情果d 就祝你好運

留名等update

可能由細到大都鍾意獠女仔傾計 , 所以又覺得無咩野
但係自己又好難去鍾意一個人 , 即使佢靚唔靚都係

你地慢慢傾啦

訓先

憑經驗覺得傾感情話題夜晚容易好多，唔知點解，成功率好高... 日頭個個太理性

巴打加油
我以前都試過但衰左
真係好青春

會唔會B同A講過話鍾意你

咁都有得live

佢又wtsapp 我
係咪驚我做傻事

講咩？

live佐
btw 照平常心覆佢 拖得耐就會變番朋友無佐回事
可以照好似之前咁樣約下食飯
一班人又好 單獨又好
睇下佢有咩反應

我鍾意既男仔同我表白
我都唔係即刻應承 都係同佢講要考慮幾日
呢幾日我係認真諗彼此岩唔岩大家
最後一齊左

如果唔鍾意 一早拒絕左啦
會驚到想即刻走 冇咩好考慮

between樓主
幸福係要有勇氣爭取架
怯就輸一世

訓左未呀

其實我覺得應該ok 如果真係唔鍾意你既 又點會繼續whatsapp你 關心你返到未個啲

可能係純粹關心
或者想觀察下自己，睇下自己其實鍾唔鍾意你 之類

純粹9up既個人直覺

我當然唔想變返朋友 / 冇左個朋友
但都冇乜可能好似乜事都冇發生喎

講真
我係有少少淆再約出街
一黎我唔識得點相處
今日之前我地出街有好多body contact
手臂掂下手臂
會攬下佢
拉住佢手腕拖佢走
見到賣帽既地又會粒落佢個頭掂下佢個頭

而家再約出街我都唔知做唔做返呢d好

哇屌 好青春 不過你可唔可以真係瞓 之後聽日先覆呢 如果你last seen 左就覆多句就真係訓

覆番你 如果唔肯再出肯定收皮啦 但我覺得佢唔會囉 A1考慮一陣好正常 記住 扮無野!! 呢一個經歷你地一齊左之後睇番會覺得好sweet 但呢一刻 唔好諗咁多

你覆埋我上面個回覆先

問得你都應該係幾著緊你同關心你嘅
如果真係完又點會想知你搭車未瞓未
俾啲時間佢考慮下啦

我明白你心情嘅 不過感情始終係雙方
要做番朋友都無辦法

樓主你點攬佢先
如果你呢啲行為 老實講如果女仔唔係娘娘格
又無縮 或者因呢啲事而保持距離嘅話
應該有啲機

你都表佐白 我覺得佢應承得你出街都唔使怕老尷
加油樓主

我之前同你個情況差唔多，好類似
比ex拒絕過一次之後就無哂呢d野，但都係正常咁傾計

攬呀 冇feel好難架喎 佢對個個都咁? 咁嘅signal好明顯 有冇野你唔多唔少feel到 不過唔肯定係正常

約出黎就一撚定要 你拍拖唔通唔見 就咁神交?

係有事發生 但係要你扮無事發生 老老柒柒 佢個心老一定好撚波動

補多句唔會變返做普通朋友 因為你地之前已經友達以上左 重點係 扮無野!!

咪好似平時咁答佢囉

屌
佢打左篇文比我

大意係
我地認識日子好短
想要多d時了解
但係係鐘意同我相處同我玩既

咁就照約出街扮無野喇
樓主知唔知佢同上一個點散？

知
但係度好難好短咁講

咁你會唔會覺得佢因為上次嘅情傷所以怕？

識左幾耐 btw 學上高巴打話法 理撚得佢 直接學情侶mode又得 一係就扮到無野發生 一定 一撚定唔可以頹

呢樣先係難度呀

即係都叫仲有機會囉，傻仔
加油啦

如果對你無feel都唔會打篇野比你啦

食餐飯姐 唔係驚呀嘛

應該係對你有野既 不過應該仲有野考慮下姐 加油啊

咁就煩喇
樓主已經唔可以好似平時咁對佢
仲做埋下靶位
真係要小心
一覺唔覺意做埋兵你就唔值錢喇

我未認真諗過
但我已經避開左好多佢憎既野

上次分手主要係個女仔問題

話你做得未夠好要再做多啲野呀
唔緊張你洗咩做咁多小動作叫春
唔理佢就會癡返埋黎

咁咪學習下咩叫平常心面對
隔返幾日先再約佢出去
睇戲囉，某日某月，岩哂

屌你
我真係驚呀

兵

要約佢點都要一個星期後
平時返工忙到痴線冇時間出街

樓主 大被com過頭 好好訓一覺
好多野都有可能
暫時睇呢一個女仔嘅反應
未必完全冇機

驚驚下就唔識驚架啦
勇敢d啦，佢隻手你都叫做拖過啦

咪係 白都表佐 有咩好驚

係難架 你又會亂諗 呀其實佢係咪收我兵呢 呀佢係咪唔鍾意我 但係呀 你約出街 驚尷尬?同佢出左咁多次又乜好尷 驚衰? 冇野好輸 冇損失 俾啲信心 自然啲 扮無野咁約佢

咁多巴打話有機
我反而覺得係個女仔唔想冇左個FD先咁講
利申：過來人

當然個個女仔都唔同嘅

約佢唔係問題
係出到黎點相處

我頭先講個d野完全唔做？

我份人好悲觀
我都係有d咁諗

但我會再爭取多一陣

咁你隔返3-5日之後先再問佢幾時得閒
一唔一齊去睇某月某日
睇完戲又可以食個飯

輕鬆d , 冷静d , 向好個方面諗

佢個段野點算
聽朝藍tick 算？

緊係應機啦
記得 記得 記得 答得大方d

請問可唔可以cut頭cut尾po張wtapps圖睇下佢打咩

兩種心態令好多人溝唔到女嘅原因 一係就衰chur到仆街 一係就衰頹到仆街

而且 而家又唔係毒L暗戀女神 儲夠勇氣值100就表白之後fail

樓主有咁多身體接觸 成個相處feel又開心嘅 女主角仲係咁wts app 樓主

但樓主似係後者
其實真係好難
我以前都試過
但對住佢種feel真係會唔同晒

女仔呢 諗野一時一樣架 佢要諗 證明有機 而且佢態度又覆得幾誠懇咁 (形容詞怪怪地 anyway)

佢以為自己唔想冇左個frd姐 who knows 但係真係要短期內搞掂 唔好拖太耐 唔好chur 但要快

明明無乜野
但下意識會喺某啲時侯避開佢

BTW樓主唔好學我以前咁

我唔使學都已經係咁

點為之大方

睇情況 一開頭有啲尷尬正常 後面玩放左就ok架啦

女仔唔抗拒 其實可以自信啲大膽啲開情侶mode 不過對你黎講如果係難 最基本都係 扮無野 平時點對佢就點對佢

逼自己 扮無野 要大方得體 好難 但呢個時期俾盡一個月左右 頂住呀

sad
樓主同我係同一類人

點為之大方地覆

唔好俾佢feel到你頹 同時flirt下佢就最好 不過扮無野係重點 係咁重覆因爲真係好撚重要

總知就好似你地平時傾計咁就ok

咁你而家咪約多佢幾次 大家相處耐啲先
而家大家都知大家底牌

你顯示到啲優點比佢睇 就自自然然一齊㗎啦

冇成篇文好 exactly教你 不過都唔建議你up上黎 第一我地教完你 你都唔會照copy and paste 而且每個人style唔同
二 等同自爆

如果係我, 用最簡短既方式回應佢, 打太大段睇個個會有壓力
我既話應該會咁答

對唔住, 頭先可能嚇親你, 但係我講完之後個人輕鬆哂

咁或者我遲D再約你呀
咁岩最近有套戲想睇, 唔知你有無興趣一齊睇

你唔好話睇咩戲住, 等佢追問睇咩戲先答佢, 咁個話題先延續到落去

應該未算嘅 我心目中毒撚係面對面同所有女講野都已經淆

真係唔中意你點會仲咁神心wtsapp問你呢啲野
樓主仲有機架！唔好放棄！

對唔住, 頭先可能嚇親你, 但係我講完之後個人輕鬆哂

呢句好好
雖然唔多似我

但我都係聽朝先覆

不如大家都早啲瞓，聽日起身再諗
然後講返平時瞓前msg會講嘅嘢

到下次再單獨出街可以直接拖手同佢講俾佢感受下同你一齊都可以好舒服好開心，如果都係覺得未肯定唔想拖手嘅話，咁我可以放手變返以前咁... 我地慢慢step by step循序漸進啦

因為我追我個EX個時比佢拒絕 之後都係當面咁同佢講 "講完之後個人輕鬆哂"

對唔住呢三粒字 好似太沉重(?) 你可以就咁抽一句佢話鐘意同你相處 黎覆

同埋wts app可以唔提求先件野

個個人唔同玩法 我覺得都ok 不過我覺得遲啲再約你同得閒飲茶一樣 冇說服力

做乜咁睇唔開blue tick佢啊 你咁就真係唔大方 一係就read都唔好read嘛

有時追女仔就係要方下身段

同釣魚差唔多, 有時收緊, 有時放鬆返小小

做男仔就要正能量D , 就算逼出黎都要架啦
無女仔鍾意個男仔成日都咁悲觀

當學下點樣成熟D

直接拖驚唔驚太chur 反正平時都有身體接觸 揾岩機會再試探下嚕

step by step循序漸進又得 呢句講完直開情侶mode好work

早啲抖係真 不過blue tick人真係

覆番平時你地臨訓前講個啲野咪得

係囉, 就算個女仔訓左都應該機先啦

認認真真諗下點回覆對方

如果就咁講 遲D再約你 就真係無說服力

但睇戲呢D有時間限制, 所以應該都行得通

只要唔係女仔做主動其實已經算好㗎啦

嗰陣同男朋友開始大家skip左表白佢直接拖手
之前係好似有啲嘢，但佢黎手拖住我嗰嘢
我到依家拍左年幾就嚟兩年都仲好清楚記得當時感覺，真係同拍緊拖啲例行公事差好遠

我唔係鍾意佢呀
我有鍾意嘅人喇
你唔知邊個咩？

嗰個人 依家坐咗係我對面
我好想同嗰個人講一句說話
我好鍾意你
如果佢聽到就好

其實呢個女仔咁理智成熟都鍾意樓主
但一路追post 覺得樓主真係⋯⋯令人燥底
考慮多陣又話人地唔鍾意 又唔應機
認真應你啦 又係度拖泥帶水話醒咗先覆

大大方方覆下人唔得既？訓醒見到你回覆都會開心啲加分啦
再約出街嗰陣咪情侶mode on 咪得
唔係一定要拖攬錫啊
係當佢係自己女友一樣體貼關心啊
當然拖下攬下係冇咩問題 如果女仔唔縮已經等於得米啦

利申絲

樓主 A小姐個篇野是正面訊息 ：
花多d時間了解 鐘悥同你相處
所以你可以帶點flirt 味咁覆 ：
越了解我 趣難離開我 加個smiley 😙

agger 利申再燥底都仲有

考慮下啫，未即刻拒絕即係仲有機。
但如果我係你，可能會少啲身體接觸，畀佢期待下咁。

追到live
巴打加油呀
睇返哩d溝女既故事就覺得真係好熱血
果陣我同你一樣膽粗粗冇拿拿就一野拖左落個心儀對象到嚇親佢
佢話要d時間考慮
然後又撞正佢去旅行成個星期之後先約到佢出黎
搞到我成個星期都勁撚淆

最後個女仔做左我現任

其實洗乜諗到咁複雜 答翻內心果句「未訓呀在想你」咪得囉，情侶間已經sweet ，朋友間算係心底話。做翻自己啦，如果佢鍾意你，就係鍾意你，做咩要扮咁多遮... 因住第日拍左拖下下上黎問點做 辛苦自己辛苦大家

Lm

未一齊乜鳩野在想你 好撚肉酸

未拍拖就唔想得咩
異性frd我都會
曖昧更加

又係我

你現在可以做既

首先set個期限 1-3個月

然而對話如常
但語言？要多一D關心掛？
從語言上再close一D

下一次出街盡量唔好有body touch
唔好講感情話題 除非佢講
Plan好D個行程 目的係想佢玩得開心

好啦 點解set期限？
過左期限 乜都唔覆

冇blue tick
琴晚真係訓左

而家覆

我琴晚冇藍tick 佢
真係訓左

佢今朝del 左個msg
今次係咪真係完？

琴晚拿拿聲覆咗先嘛

我真係訓左

我而家要扮冇睇個msg?

唉樓主真係

琴晚真係太攰訓左

Send句早晨比女神啦

直接溝b

咪照實覆佢囉

屌你 真係見到你都嬲!!!

唔好扮睇唔到,話心情複雜所以唔知點覆
明白時佢擔心啲咩,但強調自己係認真既人,唔會玩玩下,希望大家可以了解落去。

教埋你點覆呀垃圾!!!!

大方呀 知唔知乜叫大方呀 人地女仔鼓左幾大勇氣 先打文俾你 搞到而家唔上唔落咁 照覆呀

呢鋪抵死啦

GOGO power ranger

似試緊你
d女人真係好古惑

通常呢d表完白即刻收取皮，到時兩頭唔到岸

想認真拍拖姐 個女仔都算好好 但如果樓主扮睇唔到 之後唔覆 條路就難行啲 個女仔對樓主有好感 琴日冇表態 幾樓主頹 又亂諗 一時衝動先腥文出黎 證明但女仔都好認真 樓主呀 老尾都要覆呀 你估個女仔知唔知你睇左呀嗱 扮無野唔係咁扮架 學上高話法 plan好行程 約多幾次 同平時出街一樣嘅 令到個女仔keep住覺得同你相處係開心 就掂架啦

樓豬好廢 以為自己收咗皮
明明條女好期待你之後嘅表現同誠意
佢想要安全感 所以想了解你多啲先再決定一齊
即係呢個女仔好認真考慮緊係咪可以同你拍到長拖
並唔係對你冇意思

樓主太悲觀累事

最衰我而家先睇到你呢個post
如果唔係可以真心教你點溝到呢條女返黎
我淨係睇左你頭一頁同呢一頁
只係想講如果你真係向A表左白就一定收硬皮

A同你講覺得你中意B根本唔係想逼你表白 係flirt緊你係想摸緊你底

呢個時候係好好既機會話比佢知你既魅力 應該更加要係A面前睇到 B點樣同你玩 同你flirt
呢個行為係要比A知 你唔係比佢控制之內 佢就會開始諗你係咪對個個都係咁 係咪佢自己諗太多 然後就會覺得你有神秘感 對你產生興趣（前題係你唔可以秒回同乜都講晒比佢知）

呢個時候遊戲先係開始

Del msg 係怕你以為收咗皮亂諗嘢
佢對你有好感係真嘅
不過就未覺得可以正式一齊

樓主當無嘢咁約多佢一排睇下

on9當有趣
照住你咁做就真係the end 喇
A呢type女似係認真乖女type
見到同你冇機會發展就會死心架喇

佢del 左都照覆？

不過起身到而家已經傾左好多計
唔係琴日段野
係好似普通咁傾

flirt冇問題嘅 不過必要時要show俾個女仔睇你係認真

嗱 咁太遲架啦 冇謂提番 好odd 普通咁傾得黎覺得snooth唔smooth? 下一步 約出街!

smooth

不過佢比以前多左好多emoji

佢講緊係A 面前show 自己同B flirt 嘅對話 去show 比A 睇自己幾有魅力
on9黎架

keep going
已經成功咗一大半
睇你之後表現同發揮啦

加油呀 smooth就已經好夠了

入伍未

係喎屌 自膠 樓主千其唔好咁 岩岩未瞓醒睇唔清炸

唔夠你on9
你覺得似係認真乖女就係？

小朋友 睇黎你連flirt係咩都未知

係呀 keep going 啦
如果keep going係溝到佢 你而家已經溝到佢啦叻仔

你信呢個傻仔咁講keep going就真係含得喇

佢無啦啦又post 返琴晚段野

我大概跟左你咁覆

唔使表白，
揾個機會錫佢
一係你收皮
一係你收佢皮

其實ASASAS巴講嘅套路的確有用
但唔係嗰個都受用 溝女不嬲都要捉心理 你估真係每一對都兩情相悅一拍即合咩
毒撚就係永遠都覺得對方係女神先俾啲女食住不知所措
而且仲有好多招 不過呢家野唔適合情商低冇耐性冇信心內向嘅人用
尤其是樓主呢啲廢柴 sorry頭先追番post見到你表白完玩頹廢mode認真想打柒你

好奇怪喎

琴日係小頹
而家冇事

諗返佢再次打返段野比我
又同我傾左成朝
我知我未死得

多謝咁多位

乜野奇怪

我覆得怪？

入伍 ？

約多次出黎就知啦 其實樓主咁鈍都sense到未完 咁個女仔一定俾左好大嘅暗示

追po見到樓主琴晚

做左兵?

咁既情況仲唔表白？講出口好難咩

終於有d識玩既巴打 我忘記呢度太多當人女神既毒撚
不過樓主識玩身體接觸 都毒唔晒 係學你話齋佢情商同耐性低d

其實同女相處 佢除左睇你對佢係咪好 仲會睇你花唔花心機係佢上面（如果識玩個d女）
即係佢要flirt你時 會唔會好容易捉到你路
如果易既話 其實呢個時候好大機會佢反而會卻步

愈難捉摸個女仔就愈對你有興趣

其實都冇咩暗示

只係我真心鐘意佢
我想見佢
我想搵佢

我驚弄巧反拙炸 而家想拍長拖 唔係純溝女 唔一定咁先溝到嘅

幾好 起碼知自己想點 唔好拖太耐就ok

其實我唔識呢d

不過點都知自己咩料
人地吸手煙
我都係得隻4仔底

人地曬冷我最後都係會縮

明你意思係想樓主穩陣d

但女人唔係你對佢好 佢就會受你溝 如果係咁就連登冇毒撚 冇咁多所謂兵同女神

但係溝女正正就係樓上巴打所講 越難捉摸就越有興趣

(其實我同b玩得仲多 )

有冇可能係
你鐘意嘅女仔希望你鐘意另一個女仔

我完全同意你嘅講法。
真心睇到燥咗！

想問樓主幾多歲？

不過我知同b個關係係冇將來

似收你兵

當撩下女仔傾下計順其自然
唔洗太認真

冇興趣既人可以玩得開啲，有興趣既就

其實我真係訓左姐

睇到純情毒撚溝女真係
就咁睇條女識玩到咁 應該都想你有情趣
試下玩返條女 唔好諗咁多 另佢著緊多過你 當女神就九成收皮
學上面話 當無講過 當無拖過
佢試你就玩返佢

我信佢唔係收我兵

好大機會係

咁A有冇有意或冇意問過你同B咩關係 或者有冇講過覺得你同B係點

有
但我一野就閘左佢
我話我唔鐘意b

冇錯

兵已收

係咪即係滲少少好似’口花花’個d曖昧野入去？

似係A發現B鐘意你，想你同B一齊。利申9up

唔應該咁快閘啦
你話當人朋友咪得囉
進可攻退可守

朋友又可以發展落去 又可以話比人知純朋友關係
答完等於冇答
你想知我對佢點 你表明你意向先會知最後答案

你一野閘左佢 人地仲可以慢慢觀察你 搵自己黎搞

過左去
算啦

或真或假 9up下
一時曖昧 一時又賤賤格格咁

我自己覺得啦
無人比人收兵係覺得自己做緊兵 一定會覺得自己有機會

你唔使識因為你個selling point唔係識flirt女既人
做好自己，唔好上心 （唔係話叫你唔好理佢，但係你要調節到你唔會因爲鐘意佢而做唔番自己）就得
我之前都講過，做好planning等佢知你係一個好organise 既人，送佢返屋企，推門拉”登” ，個女仔會睇到依啲detail位
你個case個女仔100%對你有好感，依家就想試下你，老實佢要reject你由你送公仔比佢個一刻已經可以同你keep distance

P.s 追女仔太上心死硬

除左付出左時間同心機
冇乜損失既

絕對同意
做兵個d只會覺得自己就黎得米 成日差d差d

一時曖昧一時殘格

少年，唔係損失唔損失既問題
你係想溝到女
但做兵係溝唔到女
唔好比自己跌入做兵既行列

一日做兵 一世做兵

答佢"吓,我淨係鍾意你一個咋"

你意思係
我而家對佢要一時曖昧一時賤格？

總之樓上巴打話齋 唔好上心 做好自己
唔上心
有自信
講句野都會唔同d

你自己諗 我又唔知你同人係點
邊有一本通書睇到老

我覺得溝女應該定個目標比自己
點先可以令到條女同你表白/暗示

如果你不嬲都係依type人對女仔冇問題
如果你一直sell自己係正直乖乖仔，冇啦啦flirt人真係有啲怪同個女仔有可能覺得你同自己既你唔tie
未表白就話flirt人試水溫姐
反正表左白，咪照平時咁囉，佢比你吸引就正正係平時既你

點解樓主唔肯答自己幾多歲

樓主，講多無謂
記住一樣野
溝女個個陣比條女知道你100%鍾意佢，你就唔值錢架喇

其實大部分女仔一開始識個男仔已經determine左男仔有冇機會
除非你做到表裏不一比佢有個expectation gap,唔係既話一早己經end game...
兵係自己太上心衝個頭落去一個對自己冇feel既人到...所以...唔好上心呀

呢一兩頁回覆既巴打有水準好多

無左個女朋友真係喊都無謂呀話你聽

你咁卡在表唔表好on9
你自己都講到tum得佢咁開心
表左佢啦
如果佢一直以來對你都係收兵的話
你都值曬啦

樓主唔好咁容易比人左右啦
其實你自己係一個咩性格嘅人 咪做返啲咩事囉
唔好下下問啦 好多嘢要靠自己嘅感覺行
衰咗咪衰咗囉 得咗咪祝自己幸福囉
覆句msg都要人教 咁樣有咩意思

呢家呢一刻就唔好喇
好似平時咁相處就得
等待時機來臨

我覺得表白係個女仔好明顯好明顯鐘意你
表白後100%成功先會表白

一個人唔鐘意你 你表白左會突然被感動? 唔會的

一個人鐘意你 你唔表白 自然都會一齊

呢排d追女post都有個共通點
就係會睇再燥底

正解
樓上仲叫人表白
搞到而家佢咁尷尬

肯定係，B可能又唔想倒追
有冇諗過係B叫A chok 你比提示你追B

唔追post
原來已經去到依個地步

你的意思係樓主同暗戀的
只要係雙向 就可以不知不覺咁開始
依點明白
但是睇落樓主佢需要一個肯定
所以先叫佢去馬

表白即係開牌
你咩情況下會開牌打? 贏硬咪開牌同你打

唔小心禁左負皮sorry
我係想比正皮
我非常認同你既說話
樓主再咩都驚
女仔覺得冇誠意
有機都變冇機

你唔明

表白依件事本質上係唔會令人變得鐘意你

太上心D女會覺得你好刻意 乜都圍住佢轉
做自己 等個女仔了解你份人係點
除非你本質就係對住女仔手騰腳震嘅毒撚

我覺得好睇個女仔性格
如果佢好似我性格咁
都係想了解多啲先開始
同埋想認真拍長拖
你如果突然玩埋啲欲擒先縱
個女仔可能會走
我試過啦 我會突然覺得佢好唔認真
然後⋯就再無然後
照返平時相處會好啲！

樓主睇下呢位巴打既留言啦 好中肯好中point
所謂表白只係男女朋友之間既情趣
可能你會問 做左男女朋友仲洗咩表白
你錯喇 好多ready好同你一齊既女仔 會反過黎問返你

你係咪仲有d咩未正式同我講？你中意我d咩？

你而家咁問 只係逼緊人 亦係玩緊火

好似睇緊d十零歲中學雞溝女
老寶講呢d野一下過就知得唔得
難為你仲咁好心機玩咁耐

我覺得係timing問題 個女仔係好明顯鐘意樓主 但係表白個timing氣氛係咪好odd who knows 得樓主先知

On9

好青春
好似睇緊以前自己

好事黎既
人大左真係無咁多時間浪費去猜度對方心意
直接左但係又少咁d樂趣咁解

表白啦 女仔咁講多數都chok緊你
可能佢呷醋先成日提住想你講唔係鍾意b啫

Sorry冇追哂post

屌你係男人就即刻講話鍾意佢啦

佢見你反駁得咁無力 只會更加相信

呢個ching 啱呀 趁感情未降溫要進一步行動呀
降左就渣都冇

樓主點解咁冇自信咁

可唔可以講下你地各自嘅條件 你,A同B

仲有A同B好friend?

悲觀的人：
大家咁 push 樓主，咪棧害左佢同條女，樓主根本未 ready 拍拖。

樂觀的人：
樓主，要 keep 住 upgrade 自己，拍得成拖就要學懂果斷啲、成熟啲，咁先可以照顧好女朋友同自己吖。

比胡你叫

其實A女內心仲進取過樓主

我記得中學畢業前兩年都同過一個女仔好close，
仲係班上公認情侶，
成日比人笑兩公婆，
我記得佢嗰陣又係成日屈我鐘意B，
但我到畢業都冇表白，
因為我太冇自信。

到而家大學畢業都冇再同個女仔有contact，

樓主自己睇路喇

不如直接send 個post比佢睇啦

真係唔鐘意你就當面拒絕啦 仲會講相處下先咩

樓豬係咪on9

做翻自己就得
你唔係玩弄心理既人，無謂多餘整色整水
當然再出街時間可以比多半分自信同熱情
半分好啦

而且你又咁肯定佢唔係收兵
呢個半得米階段我覺得順其自然就得

exact7ly

同asas巴一樣見解
A噉答只係算係對你有好感, 但佢又未清楚係咪真係想同你一齊
所以咪潤下你囉

至於啲人話B鍾意你嘅話
我反而覺得上面啲人有啲over interpretation咗
憑一句說話就話人哋對你有好感? 咪玩啦
A嘅用意一係見你同B有啲close就潤下你 (利 俾人潤得多)
或者係串你係咪鍾意B

重有啲人話咩A係乖乖女, 真係笑撚咗
一向都係男不壞女不愛架啦
睇電影都知啲女鍾意sporty嗰啲人rather than讀書高分撚

至於個戇尻樓豬點做呢?
我覺得你可以照flirt佢
但又同時要表達你唔似啲厹噉隨傳隨到, 即係要明確展示自己嘅底線
因為冇人會尊重一個冇底線嘅人(即係所謂嘅老好人), 就算做fd都係

佢連拖手都拍羞 flirt乜野
成班人都唔識代入樓豬性格去諗

我都建議樓主flirt下B
點知有個 on9仔話人係乖乖女 都唔知憑咩咁講 仲笑返我on9先搞笑
不過笑我個個我好肯定仲毒過樓主 女人手都未拖過就淨係識係度做鍵盤戰士
淨係識叫樓主keep going
Go條春咩

代條春咩 要我地跟返佢性格黎諗 咁咪即係冇改變過
唔好玩啦

你覺得自己咁犀利講幾句叫樓豬去flirt女 佢就突然識得flirt女?

包生仔咩家陣 路就教左佢行 佢唔識都冇辦法
而肯定唔係跟佢性格去諗

A女如果係鐘意壞男人 就唔會想同樓豬出街啦
因為由頭到尾係A女面前嘅樓豬都係唔識flirt女

出街就中意你？？
如果A女係咁中意唔識flirt女既男人 而家樓主就唔洗開po啦
明未呀你

同埋flirt女唔係就係壞男人 只係社交技巧 口花 有自信 撩女仔 唔代表你係個賤男人 教精你啦

A女又無話過唔鐘意樓豬
所以無必要去flirt A女
根本多鳩餘

毒撚真可怕 難怪會有做兵既人出現

B o既條件係點先？

社交技巧 口花 有自信 撩女仔
狗公 定係 player 只差一線
條女唔鐘意你 眼中只係覺得你性騷擾緊佢

加上樓主又欠缺拍拖經驗 根本未有資格學人做player

未做過兵 sorry
睇黎你有豐富當兵經驗
我眼中 你充其量只係狗公當自己player

係呀係呀 至叻係你喇毒撚

a高招

上面做乜鳩

有人想改造你

自己睇

有啲女真係好仆街，就好似呢啲

利申：遇過，但係我係俾人拎嚟過橋嗰個

其實我都睇到有d亂

但我而家都係做返自己
不過佢係多左emoji 覆我

其實撩下女仔傾計 無話狗公定PLAYER既
當訓練下自己社交技巧都得架姐
唔洗非黑即白架wo

多左emoji應你機
除左吊下你引
我諗唔到有d咩理由
唔通佢個emoji 面紅 佢真人真係怕怕羞羞咁咩係到

用返你個套EMOJI去討論

我完全唔覺得個女仔如果本身對你無feel 但你表完白會變到有FEEL>即係emoji多左
如果本身對你有feel, d emoji就一早存在，唔會係你表完白之後無啦啦(刻意)多左啦

我自己係咁諗

我都同意
我不嬲都覺得表白只係確認關係既一個動作
一個女仔唔會因為表白而變得更加鐘意你

咁點解我琴日咁做係因為我係feel 到有野
你可以話我feel 錯
自私d講係我想講我想講既野比佢知

至於emoji
我求其搵d野講下姐

表白之前個女仔唔肯定樓主係咪鐘意佢 所以唔想用咁多emoji
表完白肯定咗雙方都鐘意大家
睇得出個女仔為人謹慎 心思細密

大部份唔認同 不過唔打算同你就依個話題討論落去

你擺明就係覺得人地用EMOJI多左 係對你好感大左 扮乜野

如果得咗 個女仔係你初戀?

立於不敗之地 你講晒佢

其實我睇返20頁
我已經知道我係你地腦海幻想既樣係咩樣

不過可能我真係咁

係

我係廢事好似樓上個位巴打咁同你嘈交

你有你見解
我有我既
我無話你唔岩 我話我唔認同姐

唔係既話 你做咩講完一次又一次 人地用EMOJI多左
呃我有咩用

上面唔好嘈交
我講幾句

佢琴日有同我講
佢都好坦白話係知我對佢有d野
佢係feel到
但又唔肯定

但佢冇話鐘意我

你都知我呃你冇用我又點會呃你呢

又吊你引

無可否認 個女仔表白之後用多咗emoji 就係想話比樓主知 佢地關係close咗
叫樓主可以再進取啲 傾得更加深入 互相了解更多
當去到一個timing 個女仔認為了解夠佢心目中想要嘅程度 就會決定係咪要正式拍拖

我仲以為琴晚佢打咁篇野比你入面有講鐘意你
咁樓豬可以唔洗咁進取住 有危險嘅味道

咁大篇野

有講鐘意同我相處

樓主你覺得自己高質啲定個女仔高質啲呀

其實我都冇話特別進取
我而家真係好似平時咁wtsapp
有時見到佢send 黎都唔會秒覆
我平時都係咁

咩相處? 普通朋友相處? 曖昧相處?
唔清唔楚

佢淨係話
鐘意同我相處

我都曾經試過呢啲位
我會開始少搵佢 就算佢撩我傾 我都一句起兩句止hea回下佢算
欲擒先縱

今個星期，下個星期約佢出去...不過叫埋班common friend(最好有b) ，依兩星期減少非必要既單對單相處，whatsapp 電話可以照傾但係見面就一班人仲要唔好pay attention係佢度
等佢估估下都好

冇機，佢fdzone左你

樓主點解唔直接同佢講你鍾意佢

普通朋友都可以好鐘意同你相處㗎喎
對話咪太上心 唔係就會俾人地食住個勢㗎喇

啱啊 暫時當返佢普通朋友先
咩表白嘅事 當粉筆字抹咗佢算啦

終於live
其實我同樓主一樣第一次表白果陣對方都係話識左冇耐想比d時間 表完係小小唔開心但個人係鬆左 不過完全冇放棄念頭 過多半個月左右咁岩有個好機會再表白就得左 期間都有預備預小小佢鍾意既野第二次表果日比佢 其實你情況都好好 有傾有講先重要 加油呀等睇你得米

利申都係初戀就黎4年

我都密謀緊下一次再重擊
不過我開始忙
講緊返足7日
到7月中先叫得有返個星期六

rip樓主

我好想星期六再約佢
但又真係好似好chur

你平時係咪都係咁約佢先
係就冇問題

應該問你地出街密唔密

唔密
最密都只係每星期一次
好似得兩次係咁

冇機啦
如果佢有意思已經應承左你

唔好咁上心 邊個上心就邊個輸

香港版電車男

不如樓主post少少對話上黎 等大家分析得明確啲都好

阿樓主！我係第一個覆你嘅on9 一開始我以為你開埋D濕鳩叫春po 所以放埋一邊無理 點之過幾日翻黎一睇 嘩屌！故事已經發展到咁 我一口氣追咗廿幾頁 一路睇一路噪到跳起 好老實樓主你都幾撚弱雞 但事到如今 你已經做咗你心入面嘅野 雖然結局唔係你想咁樣 但都未到game over 你之後要做嘅係要show你嘅熱誠 佢想了解你同鐘意同你相處 咁你地咪多D傾計whatsapp同傾電話（呢個年代做朋友可以做到傾到電話真係好難 ）你可以分享一下生活趣事之類 不過唔好太多煩膠笑話 我知有巴打會話條女識玩、收兵乜乜柒柒 但你係當事人 所有野得你先知 又或者你係同開條女做party girl條撚樣一㨾玩鳩我地全部 總之你加油啦！
留名
1999

直接表白 我五年前錯失機會要兩年前先追得返

成功未

想再表白有咩計好

送野？
佈置？
對白？

表乜撚野白呀而家仲

1)扮無野呀
2)約出街呀
3)plan 好啲行程哄佢開心呀
4) 加身體接觸呀好似以前咁

出多兩三次揾個機會有曖昧feel就一樣拖落去啦

而家再表就太chur啦

約冇問題 但我求下你真係扮無野 唔好提番表白嘅事先

遲d

遲幾次約會

留名支持巴打

push

嗱 你話遲啲架 兩三次後 一野拖落去 乜都唔講

當然係遲d

黎緊幾次約會有咩要注意

個post都5日 仲有咩好推 樓主係咪咁裙腳

睇番上高第一同第三點

大佬
你依家煮燶咗就當然要熄火再嚟過啦
做返正常就算啦

好唔好接佢收工

未一齊

加分題 自己諗

其實我覺得真係會chur 親佢
上面好多巴打唔我唔好太chur

況且我後日都約左佢

都唔係tim
聽日已經見

做番自己啦 唔好話接放工
一齊食晚飯呢啲好平常嘅交際普通朋友都會啦
你覺得chur其實都係自己形成嘅壓力
如果交談中好舒服地lun到食飯話題咪見下囉 冇咪由佢 自然啲

有冇懶人包

即係fail咗做翻fd? 算啦, 表一次唔得就換馬啦
第一次chok你唔表態 , 印象分冇緊半. 男人老狗重要時刻縮

女仔好多signal
男仔表左白
女仔冇accept or reject
男仔唔知點算

成個post就係叫佢扮無野 出多幾次街試水温 同埋可以開情侶mode

連續約兩日你驚唔驚悶?

一日係工作見
一日係真約

如果咁快覺得悶即係我連熱戀期都冇

屌真係聖地黎 但唔係執哂啦咩?

原來一齊番工 咁應該幾多野傾

又唔可以話一齊返工
只係有時候會因為工作需要見到面

黎緊會同佢行
因為要買玩具

屌真係唔好再表白啦，傻仔先會表白
反正佢而家都知你中意佢，
你就keep 住約作出街flirt佢，
一步步黎做情侶會做既野，拖>攬>錫
我諗佢都唔會抗拒。如果真係抗拒就退dd
到時候佢就自然覺得自己泄底左會想要返個名份先問佢做唔做你女朋友。

仲有唔好再比佢食住啦。man 少少，你唔中意b 講一次，佢再問咪惡少少話都講左唔中意b 。唔需要死狗咁重複我唔中意b 啊

有冇巴打仲係度

我有聽上面巴打d意見
扮冇野
呢個星期我地都如常地出街 wtsapp 傾電話
只係我有d迷惘
又唔識分析
以下我盡量列d case
想問下大家

呢個星期都係如常wtsapp
對話內容都係深入左
有次佢問我表白之前對佢d感覺
我都係如實講

每次wtsapp 佢講d曖昧d既說話
佢會好快講返句
‘講笑炸’

呢個星期都同左佢睇左套戲
但冇乜親密行為
只係佢驚個陣會捉一捉我手臂

有次出完街我送佢返屋企
因為送完之後好夜
我冇車返屋企
佢係咁話好內疚
之後等到我真係返到屋企先肯訓

今日都出左街
一樣送返屋企
但佢係咁話
‘真心咩，真係好遠喎’
‘唔好意思要你入黎咁遠’
佢又冇講到唔比我送
亦冇阻止我送佢返屋企

有次我睇佢ig 知佢唔開心
我即刻打左比佢
佢都肯同我講發生咩事

同佢出街
都係互相串大家
佢有時就會伸到個頭過黎好埋
我就冇咀佢
雖然我想
但我都只係meet 佢塊面

佢間唔中會提起佢ex
又會繼續問我b既野
例如我今日話叫佢陪我買野
佢會話 ‘ 叫b陪你買囉’

其實我覺得
開始有d fd zone feel

提b又唔密既

我唔知我可以做咩

好亂，又有身體接觸但係又搵b做擋箭牌，睇唔透。

不過同佢出街個陣
睇得出佢好開心

好多body contact
會比我送到佢屋企樓下
係佢屋企樓下個公園傾到攰先走

所以我就係睇唔透

佢而家就係
有好多正面signal

但都有d負面signal

唔識睇。佢同你講個ex係好定衰野？
可能箇中有啲暗示，比你知道佢點解會採取目前呢種態度。

其實都唔係提得好多

最記得有一句係
‘其實我對佢已經冇感覺
佢已經影響唔到我生活’

有時我行街講d野氹佢
佢又真係會笑得好開心
之後尷尷地尬咁望住我笑

我真係睇唔透

如果我代入你呢個處境，我會覺得係佢對我唔夠信心，所以要再觀察。

但係點樣可以比到信心佢，我真係毫無頭緒。

有冇得做d咩感動下佢

我feel 到都係

頭先發現左一個應該係好的signal

佢ig 既my story
post 左句
‘佢係我屋企樓下點點點’
雖然冇出我樣
但佢係影我
即係我出現左係佢ig my story

依D女人真係好撚煩
我都試過好似樓主咁
不過我係女仔
最尾搞多半年先一齊
樓主要加油

係影左我
冇樣
但其實fd個堆要估既話
我都會係頭3個guest

其實我只係想講
如果女仔都真係覺得男仔ok
咁行多步其實都冇問題姐

所以我咪話睇唔透囉

好慘
呢種女仔最麻撚gap春鳩西柒煩

BTW我反而覺得佢對你有啲野
你地有時會唔會整下大家？篤下腰個啲

我同我女友追完你個post都覺得個女仔開始有啲收兵feel 你底牌都開哂 佢已經知你諗乜 佢嘅心態係有人追自己送翻屋企係開心 擺高姿態
但係一段關係應該兩方都付出 而家得你一個付 樓主唔好信咩誠意打動 因為係中意就一齊左
你識玩嘅一係就同b玩多啲 俾a知道你唔係得佢一個 人係賤 但有人搶自己嘅野 自己就會想搶翻 你咁樣做會令a覺得你嘅價值高啲
一係你就放棄 唔好送翻屋企咁著緊佢 因為你繼續咁唔會有結果

樓主似乎開始被撚狗，打緊一場必輸既戰爭。
不如樓主睇下b，唔好比你既世界淨係得a。
甚至你可以同b講你而家個處境（前提係你知b唔係中意你），同佢配合下。
利申9up

得樓主一個付出咩 在我睇黎個女仔都有 主動曖昧 又身體接觸 唔算好兵姐

不過樓主太上心都係事實 要搞清楚有啲野係男朋友先會做

當佢冇女朋友呢個身份嘅負擔 但係又有女朋友嘅待遇 我諗唔到咩原因佢要做你女朋友

樓主唔識玩架啦 唔會同到B玩 同埋扮哂冇野咁開情侶mode等佢問你地係咩關係可能仲好

佢想試下你姐
其實想樓主講鐘意自己

邊句唔明

句句都唔明
問我新女神青姐好過

收兵，完

屌咁撚蠢， 女人最憎連表白都唔夠膽既男仔， 唔表你自己收皮啦

一齊咗未 ？

個女仔真係高手，知你鍾意佢就釣你癮，唔同你一齊亦都唔拒絕你。想睇下你可以付出幾多。好有心計，如果你溝到佢，一定當你奴隸

心機女

佢想撩你玩 但又唔想拍拖 吊你癮

會

我有d肚腩
逢親見到任何似豬 / 脂肪 既野
就會阜我個肚腩
之後講句
‘你呀’

我而家咪扮冇野開緊情侶mode

至於佢有冇付出
我覺得係有

我有日病左
佢出左黎帶左藥比我

食飯睇戲有爭埋單

我夜晚未返屋企 (凌晨2點幾)
佢會陪我傾到我返到先肯訓

下次整番佢轉頭
meet佢塊面

岩呀 所以成日都有啲人乜都話做兵 唔洗理 不過打鐵趁熱 自己汁生

我係睇唔透佢諗咩

enjoy 呢個moment 就夠
反正你諗幾多都唔會 100%估到
加油 巴打

咁點樣先叫打鐵趁熱

1)揾個機會拖住佢隻手行但扮到唔算係拍拖咁

2) 忽冷忽熱 一時唔show佢 好似放棄左咁 一時又對佢幾熱情 (你做唔做到

總之白就已經唔洗再表 試下身體接觸個方面去唔去到情侶個個位 keep住個熱情同開心 就可以了

1 個樣我都有
例如入左間鋪睇野
睇左陣想走
我會拖佢手拉佢走
不過行幾步之後就會放返開手

2應該難d

咁都係差個名姐其實 加油 揾次機會唔放手睇下佢咩反應

都幾難

起碼唔係短期內做既事

btw
去緊接佢放佢放工
整左個蛋糕佢食

個人覺得
你咁樣做，只會令佢覺得維持呢個狀態更加好。
唔需要做你女友，但係已經享有你女朋友既待遇，咁點解要做你女朋友。

無必要太低姿態。豁達啲，保持正常交際，接受就拍，唔接受就做返同事。

其實有咩分別

不過個蛋糕佢想話食好耐

同埋我都係聽上面巴打話情侶mode
我覺得呢樣都ok啦

無咩經驗，比返專業既巴解答。
我上面果啲唔係專業意見，唔需要跟住做。

其實會唔會都係急

咁又唔好咁講 大家都係想樓主開花結果 討論下冇話岩錯

同埋樓主 所謂情侶mode係真係做哂所有情侶會做架野 姐係直情當左佢已經係你條女咁樣bo

當你表左白 曖昧就冇得玩咁耐 你要令個女仔心思思

忽冷忽熱你做唔到架啦 可以ban 咁另一個方法就係直接當佢已經係你條女咁對佢(唔好問 齋做) 睇下佢咩反應

當然你可以話接放工送蛋糕都可以對條女咁做 但除左呢啲”付出”呢? 有冇做其他野先 最基本拖下手啦(唔係三秒) 佢唔會fing開你嘅 但你記得拖完之後要扮乜都冇發生 千其唔好問

冇女朋友呢個身份 free好多 分別好大下 你單身同有拖拍分別大唔大吖

我下次搵機會拖佢手

明白
我明白你意思

我下次出街再試下進取d
因為我見其實佢都算比左位我

例如會特登坐得好埋
伸個頭埋黎碌大對眼望住我

不過我都係啱啱先知
原來佢媽媽都知我既存在
頭先同佢係佢屋企樓下食宵夜
佢媽媽wtsapp 佢話
‘唔好留人咁耐，冇尾班車呀’

比晒暗示，信唔信，你再on9多一次佢唔會再提你鍾意b

咩on9 ?

揾到一個自己鐘意嘅人 佢又at least 對你有好感 唔易架 加油 如果你覺得做唔到 唔好逼自己 做番你自己就得 始終同佢相處嘅係你 外人只可以俾到意見你 其他都係靠你自己

你又忍到唔錫佢架喎 我睇字都覺得

我個人覺得 樓主又唔係毒撚ff性格 如果樓主咁淆都feel到有啲野 咁個女仔應該已經俾左好多signal 係差樓主做主動 (記住唔好問 係做~) 記得煲啱個水溫做適當嘅野

我好想錫
好想攬
但
佢始終未係我女朋友

錫落去啦
大不了咪坐監

我而家係慢煲
最後會一野大煲

都想問下有冇大煲既橋提供下
不過我地兩個都要返工
係得星期六日得閒

嗱嗱嗱 呢個就係情侶mode未開得夠盡啦 有啲野講到出口就唔浪漫啦 可唔可以錫你呀 可唔可以攬你呀 諗起都柒 你地都互相flirt 又咁多body touch 下次有機會就大膽啲啦

我就係驚
不過我未柒到會問佢可唔可以咀佢
所以到而家一直都冇拖冇咀

但行街個陣手掂手已經好多

咪嚇樓主啦 樓主一定係到諗錫左落去佢縮 尷尬 點算 到時就玩完 但其實有個個feel 有拍過拖係會feel到 自自然然就會kiss or hug架啦 冇話真係要plan好哂點點點再kiss

講真
我始終覺得
佢未到呢個位

我意思係
佢未到個feel 到 呢個位

錫嘅時機係少啲嘅 但拖真係唔難吖 以你地嘅關係 同埋我覺得水温係出街逐次計 冇錯係可以累積 但到你同佢而家咁 都差唔多地累積臨界點

我想最後一鋪大既煲到盡
但未諗到計

而家咁熱又真係少啲借口嘅

你想煲到盡之後問多佢一次

佢係咪慢熱型女仔嚟？

一野拖落去啦

未必會問

正如你地所講有個feel
之後既事就易好多

我係指煲個feel 出黎

睇哂成個post

上面有啲巴打話當樓主係兵，唔洗又整蛋糕又接收工咁
呢個就真係樓主自己先知啦，你同佢相處咁耐知唔知佢係會收兵嘅女仔

或者佢平時係咪同男仔玩多過女仔/同好多男仔都好易玩得close

如果唔似係呢啲港女，其實佢而家都比左好多signal 你，而佢亦都似想試多排，所以你而家約佢接佢都冇話抗拒

你可以慢慢煲下都得嘅，等佢生活習慣左有你陪，唔可以冇左你。

加油

利申 巴，非專業

琴晚傾完電

佢話都係仲需要d時間

琴晚傾完電話

佢話都係仲需要d時間

Live左 加油啊，比多少少時間

騎牛搵馬 到時就宣布同另一個男仔一齊咗

先生 你傾咩傾都佢會話仲需要啲時間

冇圖好難客觀分析 話唔定直接去B會快靚正

其實
我就真係盡左力
要做既我都已經做左200分

但我發現我開始有d攰
開始覺得冇希望

加油巴打 意見就唔識畀但係加油

A無望，B有無機呀？

屌 男人老狗係度喊春
早幾日同你講條女收兵又唔撚信
條女係鐘意你就急不及待同你地一齊啦 仲好似而家咁擺高姿態咩
係你傻西聽埋上面d青頭中學雞話有機
咪咁傻覺得送出送入有誠意佢就覺得你好啦 大把人可以取代你 你一啲價值都無呀柒頭
拍拖係講有乜吸引力 不過見你做到成隻狗咁 我係女都睇你唔起

份券50分滿分你做到200分咁款
唔會有bonus 架

完

佢正式拒絕左你喇？

冇拒絕
反而越黎越表現得鐘意我

但睇完上面咁講覺得已完姐

所以咪話完

我開始明白你地講既野

原來我經驗淺
我蠢我天真

對唔住
咁多位真心幫過我既巴打

乜都唔做
繼續返工放工

hea 覆佢

佢有搵我
問我做緊咩
我咪hea 佢

去街
講就講過星期六
佢記得就去食個飯
唔記得就算

佢似收你兵多啲喔

又唔洗hea覆嘅
好似平時咁咪算
係我就抽多佢兩下水

我唔忍心

巴打 我係你眼中見到以前嘅自己

梗係唔捨得

唔係話追唔到佢既唔捨得

係隔左幾年
先再搵到一個自己鐘意既人

如果我條件未夠好
佢直送d拒絕我仲好
講真
我都唔知我而家自己似乜

搞幾下又冇左
咪就係我唔甘心既原因囉

追到 live
竟然係個收兵嘅故事
真係慘

兵
睇完幾版，已經估到係收兵的故事

佢間我做咩突然唔覆佢

點答

不如你決絕d
下次見佢就all in or nothing
迫佢比個答案你仲好
得既咪拍拖，唔得既就做番普通朋友，唔好再有身體接觸，令自己有幻想

遲d先 all in ok ?
而家all in 勝算唔高

因為佢上次都話仲需要時間

咁你繼續做兵啦
e+就係迫佢選擇，唔係佢慣左你仲無機會只會做兵

咁要點覆佢

你星期六約左佢食飯呀ma
e+好似平時咁正常覆
反正忽冷忽熱你又唔會做到

琴晚冷左

佢問我係咪太多野做
我話我太攰

覆一兩句得
佢send message比你可以試下blue tick 半日先覆

啱

所以我上面都話
如果試幾下就放手
會唔會太兒戲

作為女仔
佢應該想睇下你到底有幾鍾意佢
同埋佢享受緊俾你鍾意

On9仔，手拖左就咪放啦，今日唔放，下次一出街就即刻拖住，當拍緊拖咁，玩多幾日答車時攬下腰，我諗你咀埋佢先表白都得

痴撚線，個個係咁話條女收兵
樓主都話條女冇要佢請食飯個d，姐係唔係拎樓主著數啦
樓主不如試下冷淡d對佢先啦，襯呢d時間同b玩下
同埋下次佢再哄到個頭好埋，你咪試下好快咁錫佢面

而家唔all in等幾時

等到佢淡先all in咩

我咁講啦

我唔知我係咪兵
但我地相處個陣
我地兩個都好開心
我唔覺得得我單方面付出
詳情上面我有講

我琴日話攰
所以成晚都冇搵佢
今朝佢都有主動打黎問我點

我係好想拍拖
真係好鐘意佢
當然佢拒絕我我咪自己收皮囉

或者咁講，你等多一個月或者兩個月
期間不停約佢出去玩盛盛盛
期限一到，就all in 拖佢手
如果佢再拒絕你，你就可以考慮唔好再主動搵佢
或姐直情唔搵
如果到時佢冇所謂，你就可以收皮

樓主加油 其實我覺得有機

屌我覺得望落有機會姐
我自己同男朋友一開頭都係咁
佢好鍾意嘅自然會繼續追
堅持唔等於一定會做兵

你好彩

拿 我就唔知你試過溝女未

但係我真係好掛住你以前話自己一世都識唔到另一半既post

樓主做兵

樓主不如試下以退為進 扮冇野 係咁係佢面前講b睇下佢會唔會呷醋

唔好自作多情

佢約我去澳門

得你一個定成村人？

準備食好西
恭喜樓主

記住雙人King size 床
Un得爽啲

雖然我點睇都係收兵故事，但希望係我睇錯啦
樓主加油，祝有得屌

一個

去到原來有幾條仔就好笑

屌⋯⋯唔理佢係咪玩家
俾我就表白啦⋯⋯機會過左就無嫁啦

每日都撚狗

其實樓主當初覺得佢可能收兵 應該唔好表白
都唔好同佢講係咪鍾意B
吊佢癮

有啲女 未係鍾意你，但又只想你對佢好
而家直頭食住你

咁就實冇得笑

我就冇精蟲上腦
去得澳門都唔等於有野扑

我只係真心睇唔透佢個心想點
會唔會收兵收到單獨去澳門我就真係唔知喇

幾時出發？

星期日
佢話同屋企人食完飯就坐夜船

plan 姐

到時如果佢flirt你扑佢 你諗住點應對？

指性暗示

樓主對女人又有返興趣？

唔會啦
拖都未拍

一班人就真係冇驚過

咁如果佢冇分房？
我唔係話扑唔扑野
而係代唔代表佢接受同我一齊？

兵仔嘅思想

我想拍拖
唔係想扑野丫嘛

你要清楚個女仔行動動機先可以攻略到佢

我咪話我睇唔透囉

所以要隨機應變
同埋早諗定有咩可能發生情境 有心理準備點應對等等

佢咁樣主動約法，如果單對單，真係有機wo
似個女仔都迷茫緊，btw我追番d留言，佢老母都知既話，你知唔知佢屋企家教嚴唔嚴
事關女仔收唔收兵，都要睇下平時佢屋企點教佢

拖唔一定有得拍，扑野就放起你面前

同下腦都知點揀

扑完咪一齊囉屌

知唔知自己衰咩呀
衰太上心? 衰表白? 衰毒撚格?
全部都唔撚係呀，係衰上黎開post問意見
係連登十個男人九個青頭，仲有一個搞緊基。
佢地係唔撚係都話你做兵啦，點解要咁講啊，因為佢地得唔到你都唔可以有
仲要自己係一個無主見既人，人地講一兩句話就信撚到十足十咁。
唔撚該你去澳門就好地地去，咪撚再上黎問問問。
屌你老母

駁唔到

agger 溝女問人意見真係大忌
就算比你溝到 都無嗰種成功感同征服感
同埋一齊之後都好容易比人flirt走你條女

樓主性格咁撚樣 望都望你失敗 咪撚害咗條女

一齊住一晚可以睇到好多野
例如：落妝個樣
睡衣裝束
夜晚同邊個WhatsApp
多唔多人揾佢

痴線，條女又冇拎樓主著數
但d人就認定條女收兵
好啦，同條女約樓主去澳門，就改口話人係雞
不過講咁多都晒氣
樓主真係好廢，人地比晒機會仲係到叫春
又話幾鐘意條女，屌，而家咪比晒機會囉
叫你去澳門呀，你又要船頭驚鬼船尾驚賊
去左先你有咩損失呀，就算扑埋條女都唔做你女朋友，你都冇損失啦

其實我冇話唔去
我會去

但我唔係要一時快樂
我想拍拖長遠d

但我又唔明佢諗乜
先上黎呻下姐

試下你係咪為左屌系先去
到時佢會話都係唔去

屌完先算喇

樓主

其實好明顯個女仔鐘意你 想你再認真講多次啦
約你去澳門咁好機會唔係仲等呀嘛？
收兵會收到同你單獨去澳門？兵仔點會有資格呀

你繼續聽啲人講你係兵囉 都係個句 到時唔好後悔你錯失左一個愛你嘅人

我冇聽過上面d鳩up

都話我只係唔明佢個心諗緊乜

你洗鬼明咩
女人諗嘢男人係永遠唔會明，行動咗先最實際

你自己有時都唔知自己個心諗乜啦

其實係因為我驚我get 錯佢意思

我有時會有d野想做但因為驚而冇做

你明唔明溝女要膽大心細
佢都咁樣約你過海，仲想點
連佢老母都知你既存在呀

樓主俾啲自信啦，咩野都驚，女人唔會鐘意一個無自信既人

樓主返黎未

無追post半個月，乜仲未一齊

今日去左迪士尼

唔係去澳門咩

改左去迪士尼

咁咩環境先？

玩得好開心呀
影左好多相

完左之後去食飯
食完飯仲約埋我今個禮拜再食飯

但都未一齊

表多次白真係咁難?

而家唔係表白問題
變成持久戰

屌 個女仔點對你先依家

咁我覺得樓主set返個期限比自己啦
因為條女可能有機會同樓主培養緊感情
又或者真係收樓主做兵
樓主可能可以試多一至三個月
對面都無表示我諗就斬纜啦

樓主要記住打持久戰最重要係比返條deadline自己
如果唔係到時一路拖落去會好難玩
仲有唔好覺得話差少少又繼續
要及早止蝕

冇問題

出現戲劇性轉變

come on

一齊咗

唔係

原來佢係計好數
要今日先開始

點解嘅？

恭喜曬!

今日有咩咁特別揀今日 計咩數

計數

啱啱過完父親節
係咪佢肚入面個bb老豆唔要佢咋？
前幾日仲話約你過澳門 似係有古惑預你扑佢埋單咁

樓主恭喜哂 祝幸福

多謝你地幫左我咁多

恭喜樓主

想知佢同你點講
點解震咁樣簡日子，成件事好好笑

恭喜樓主👍🏻👍🏻👍🏻🎉🎉

咩計數呀 唔明喎
即係佢都set左段限期比自己?

樓主 祝福你哋
但介唔介意講多啲

樓主埋個靚尾啦好嗎
唔係一句多謝想駛走我地嘛

係囉 追左咁耐 交代返都要啦樓主 恭喜晒

返緊工

今晚同大家live

點解而家啲人咁中意同英文字母be friend

goal！
係咪咩特別日子先決定今日拖你手咋